11號恆生

有冇人今日入?

恆生冇fans?

178有貨

我今日184買咗d

成副身家入

200有貨

均價178 少量

逆市升

唔可以吹奏
連登一吹奏就跌

岩
等緊上番$21x止賺
上轉冇止賺好蠢
根本唔會買唔番平價
睇佢可以直插$50就知呢啲股真係要止賺
個$166最底價只係高我入貨價一蚊咁大把
止賺再入番先係王道

真 賣咗先係自己
賣完再搵位入好過長揸唔放
除非淨係諗住收息

睇咩股
呢啲真係要止
2 3 823幾時止都唔會有問題
完全冇大跌過

有冇人今日入貨